違反隔離令求返美照顧病母 持美籍香港女子遭還柙 杜浩成:如果有市民唔好彩受感染 病情可能比妳母親嚴重

早年移民美國的香港女子早前因事回港，惟在未完成14天隔離的情況下便離開檢疫住處，並前赴機場打算返美，結果遭截獲，被控未獲授權離開檢疫地點罪。案件今日提堂，女被告辯稱因得悉在美母親病重，才會犯案，又出示證明母女關係的文件，要求裁判官杜浩成批准她先行離港，以便返美照顧母親。惟杜官指：「攞份文件就走，如果有市民唔好彩受感染，病情可能比妳母親嚴重。」杜官最終下令被告還柙候訊。

呢單嘢真係唔講得笑

下次就唔只用喺隔離人士身上

痴鳩線 咁都要還押

香港=還押城市

唔明點解14日唔可以飛走

而家又唔係出街四圍走播毒

人地都係有急事想番自己國家

on9 規定

重點：杜浩成

真係屌你老母

如果係支那美藉人 上面班柒頭就會拍手叫好

CLS

yes